Nu'est （譯：撩耳屎、新東方）與女粉絲親密接觸照片曝光（唔係做鴨）

如果ᴄʀᴀᴠɪᴛʏ都有咁樣fanmeet就好了...😳

勁想比敏喜backhug拍照留念📷💘✊🏼

fan service黎
不過係出道前姐

你係咪好羨慕呢

咁好福利?

系 ‎

想比哥哥backhug❤️

好正‎

我都想摸白虎面豬仔

想比旼炫親密接觸我，我願意獻出小妹嘅貞操

第一張who==
btw 做乜咁好幫小妹打格仔。。。

我願意和白虎交換第一次😳

5知

我淨係識白虎💘🐯

咪搞我前夫啦死淫婦

做鴨師

您地就係因為無性無愛先離婚...

我會好好填補他的空虛💕

已經聲明左唔係做鴨！

係我賤男拋棄咗佢愛上咗老婆仔

偶像=鴨=Duckie(鴨姐)真係冇改錯名...

小心人地告鳩你

執笠師又嬲嬲豬

想轉軚做鴨姐飯...你地D Sis成日話自己勇敢，有冇諗過鴨姐感受！？ 鴨姐先係最勇敢既Sis！你地收皮啦

係出咗道嘅相，不過個時比人Dell左去日本發展。